速入記記佢

入嚟睇下近排出現過嘅新舊口號！！

強姦犯
曱甴
好仔唔當差，當差正仆街
警察OT，老婆3P
警嫂免費雞，中出幾百劑

另外都有人讀警察誓詞，並建議可以搞個萬人宣誓大會，證明香港人堅決保護香港嘅決心

例子：
本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府 香港市民效力 為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

同埋今次見到有人開手機電筒，其實如果幾千人一齊開都應該幾殘眼

P.S: 僅作整合和記錄用途，不鼓吹違法行為